去旅行用咩鬧鐘鈴聲好？

嚟緊會同朋友去一星期旅行
過往經驗話我知普通鬧鐘聲唔會叫得醒佢地
我有一日會用東京熱
其他日子用咩歌好？

國歌

起身屌閪啦

係咪同一間房？
係就一盤水倒落去

錄你自己D叫床聲

酒店電話set鬧鐘

日本地震速報警告聲

象庁による緊急時になる音 Part3 緊急地震速報、津波警報、避難勧告

屌醒佢

人在遠方
蟬沒有和唱！

鬼新娘